香港最美的不是風景！是人

有蝻有蝗有TB 仲有更多意想不到
每日有更多新面孔 多謝政府

林鄭第一個支持

佛系腥港人就係甘架啦 乜都事不關己 有利益就狗衝